（另類封鐵行動）查化學殘留物

利申 本身無化學知識

[url]龜鐵問海外鐵路營運商點樣清理葵芳站

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

見到此post 佢地就話清潔左 但就真係唔信清得到 清得哂
就諗有冇人有儀器去檢測 / 記者安排到人去檢測 殘留既化學物有幾多 而且有咩影響?

作為市民既我好驚驚 需要知情權

有危險就應該要封站

推

查到有 又唔封 我都會叫屋企人唔好坐地鐵

推到有能力之士去做

[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！

而家係警方自己講有射tg嫁
我唔理佢過唔過期啦 我好撚驚仲有殘留物呀

我諗起雲海之前已經行得好前 質問到政府承認現時無監察大陸霧霾吹過黎嘅情況

人人都要效法炸兩俠

數據 就係最好既証明
已經唔係藍黃絲之分 唔想靠吹 分裂香港
呢個係關系到人身安全既問題

推下10連

9

8

7

6 純粹求個安心

5

4 推到有人查

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

系囉，勁撚驚

咁多山矣

查完 其實係好好既文宣黎
外國人都要坐地鐵嫁 外國人都有知情權